做行路撚荃灣>屯門有冇人睇?

行山？

睇，照睇

幹就對了

冇咩嘢好行

行青山公路就悶咗啲
行元荃古道+麥理浩徑啦

曾經行過, 用咗4個半鐘 加油

開始未？

去到邊 今晚得閒陪你傾

今晚唔得閒 或者聽晚

晏啲落donki買少少嘢就出發

留名

會唔會撞到另一個post個絲打

出發

邊個post?

[行路撚]30小時唔食喪行100公里

住咁耐荃灣都未行過呢邊

佢上咗山應該唔會遇到

影下汀九橋啦

想行到屯門邊到

巴打加油

過咗 啱啱到garden

西鐵站 直接搭西鐵返屋企

對面有位女士都行咗好耐
唔知係咪絲打

諗住搵你食早餐

冇咁晏到

終於有個公廁

瞓唔著睇到呢個post..加油

仲未到轉車站

你預要行幾耐？

我龜速行預5個鐘
希望6點半前到屯市

影多d相

咁少相

feel到就到轉車站

沿途冇咩好影

夜晚行冇咁熱，加油

加油💪

加油 通常係左邊跑

條山路仲悶過青公

支持巴打

到轉車站 休息25分鐘食啲嘢補給吓
之後會加速

加油

休息夠繼續上路